我係教授，政治物理系

有咩想問

你邊間庇護工場做？

我係政治物理系

循例都講一聲
系你老母

中文u?

中美貿易戰如何另到硬幣磁通量改變

令到

要幾多外力先可以將左派變成右派?

econophy d fd嚟？

陳雲老師既半衰期係幾多
幾時先寂滅得晒

字都唔識

鈾元素係左派定右派？